SM即出新女團 RV已成condom

No more cb
Another fx

想J sm年輕小姐姐…

醜女人diss我kaikai死十世都唔夠

牙災終於可以專心戀愛了..😭

同我

你係647..?

JIMIN 很正

屌你 今日成日唔出post為咗為咗而家

可摸耳整個西女人團
乖乖女太多

你勁柒 我同你呢啲柒啤粒割蓆

原來Irene單嘢為咗成就佢哋
小姐姐好可憐

乜嘢啤粒

個名點讀

可能成隊都係

牙利你是咪要追呢團
點燈師

ace 爬？

咪癲 我勁專一

快啲離開牙現 還佢自由

波台9燈死現囝

好難聽 咪出道啦

佢無收入我可以養

NCT,EXO,BTS,Blackpink,RV逐個屌 凖備食花生

唔關你事 唔會關你事

比個臭閪IRENE 搞死RV

Joy仔終於可以嫁俾我
唔使再受個閪女人氣😤

終於出了

我老婆黎

居然叫Spa
係咪有咩暗示

希望新女團唔好有支那妹

肯定有啦

A = Astonishing
E = Emergency
S = Scandal
P = Protection
A = Association

好明顯想分散注意力

我係咪應該讚下你英文勁

IRENE 都30啦 法國所有女團都過唔到30大關

bye Irene

閪唔過你

Irene 佗衰家
浪費晒Seulgi Wendy

Irene成三十歲好心就入伍啦 喺度阻頭阻勢

612就黎冇錢啦

但Sm rookies班女走剩一個

抄既wor
邊有咁得閒

佢哋好襯 但隔咗咁多年都仲有一齊咩

好似有 叫咩宁宁
仲要唔多靚 不過而家整成點就唔知

睇個預告似行girlcrush
唔怪得啲清純可愛style嘅女rookies走哂

呢個應該真係sm最後王牌
而家連一個一線團都無
nct 咁多年都未登頂 rv又衰埋
再咁搞落去真係俾人踢出三大

老雞係冇人要.jpg

唔係已經跌出三大咩？
bighit入咗 sm就冇三大

你唔留意男團個trend啫 nct百萬銷量喇 top1都有

唔係sm出嚟話係造謠要吿人咩

唔講唔知佢哋銷量咁好
但感覺佢哋人氣喺海外高過韓國本土
同埋都暫時未去到師兄們嘅lv
如果出新女團紅咗 nct會唔會畀sm開始忽略

MAMAMOO
A pink

唔想有支那一陣紅左又走人..

咪係 錄完個綜藝節目都冇下文

你唔知道跌左岀三大個間係歪豬咩

真心依家基本上好多團海外紅過本土

Yeri同Irene 一齊收皮啦，
唔好拖撚住我肥災

nct音源都好撚勁
雖然冇空降一位但都頭三

Brown Eyed Girl表示

牙joy

百萬銷量含金量都無以前咁高啦
好多團例如seventeen 都有
但係睇得出NCT 進步真係好大
近排多咗好多路人關注
但係top1 又未咁誇張
有排都未去到bts同sm其他師兄嘅地位

又girl crush

廿條友cb無百萬銷量死撚咗佢算啦

幾有料

抵啦…成日奶共，遲早俾大陸收購埋!

搞錯咗 自膠

究竟韓國本土紅緊啲咩團

咪就係連登仔不願承認嘅TWICE

拎走irene仲有幾年玩

講事實刀吾德

Wayv大大個支那團係到

愈廢愈靠大陸 最後比埋支資公司收購
我睇好十年後牙喱收購番sm

真係好襯 最後一集Joy仲爆喊

造假團 Izone

新女團係咪有香港人

以前joy好 cute cute